女朋友病左點氹好

除左直接去陪佢 言語上大家有咩高招?

飲暖水 抖多d 準時食藥

咩事都叫佢飲水就得

呢D再講會被人打

幫佢打丁舒緩壓力

好返一齊去食譚仔

病左都要氹
氹乜鳩？
氹完會好番？
屌你老母都on99

幫佢打一針，保證藥到病除

陪住已經夠啦
唔洗講咁多廢話

咁大個人病咗咪休息食藥囉

氹乜柒，細路唔肯食藥就話氹啫

咁撚大個人氹嚟做乜，曬心機，氹咗都唔知有乜意義

你病又唔係人地錯，自己慳翻啲精神養病好過啦屌

所以話啲人好撚On9，可唔可以搵個人解釋畀我聽病同氹有咩直接/間接關係

你話關心我都無聲出

屌你老尾要人氹

比錢佢洗

有時藥丸太大粒好難吞
佢唔太識吞
我多數將佢既藥丸磨成粉

倒落自己條賓周到
同佢講含完就好返

有咩好氹 又唔係你整病佢 求其比粒藥佢咪算

準時提佢食藥 或者同佢講 好返之後同佢去食佢鐘意嘅嘢食？

煲粥

做實事好嗎

飲暖水

幾多歲呀屌 屌佢個嘴

中出佢搞撚掂啦